現時點 ins 閪鋪

呢間126閪鋪真係唔抵幫襯

平時驚死關住門，都唔緊要，咪敲囉，
要買野果陣，淨係打開個膠櫃門，整個手勢叫你拎，
個老闆啞既，都唔緊要，問佢係咪自己拎？
唔撚出聲，咁我咪拎囉，拎撚完，
搶走係我手上隻Lego , 坐埋位望住我，
示意我俾錢，

呢一刻0.幾秒我諗緊屌7佢定俾錢走人

諗兩諗，社會不公義和荒謬，唔同人嘈會好啲，果幾十蚊，生不入官門。

我選擇俾呢幾十蚊，但公開俾人知，
呢啲鋪頭唔值得幫襯，咁既服務態度

打錯號碼，請睇圖

咁有啲似住自己殘疾好似大撚晒呢樣嘢都見過

我之前同佢買盒metal structure nu 浮炮$4000都係一粒聲唔出黑口黑面

死毒撚又唔敢即場屌，仲要比錢
比完錢仲要上網取暖

現時點有邊間係正常

師兄你好低手，同人嘈，嘈完又點，我寧願同多啲人講，等佢無生意，睇得呢個post都係多去ins既人，你係老闆？

嘈唔嘈我唔知
超碼唔會比錢同佢買囉

真
少少尊嚴都冇 死毒撚咁多嗲咁多內心戲咪又係照買
個老細睇住睇食啦 洗撚有服務

你連人地舖number都打錯(162)

樓豬玻璃心咗啲
佢之前無關閘既
係肺炎之後先有既事
大家保持距離講少句都唔得？
洗唔洗幫你刷埋鞋啊？

咁你又買 你自己都買 其他人咪一樣

個老闆使唔使幫你含撚？比錢收錢有咩問題？

我想有樽鹽啊

屌你老母等佢冇生意但係你自己有比生意佢做垃圾到
睇死樓豬係毒撚

俾咗個老闆睇依個post
佢話聽日返去睇閉路電視

覺得服務態度唔好咪放低走人

點知現實做鵪鶉俾錢

又唔忿氣上網取暖

心諗佢如果唔係啞
應該收完錢再繼續屌柒樓主

黑金 都係閪啦 ins 信和真係無邊間幫襯得落

正確 有錢洗咩幫襯閪鋪